開心速遞（213）狗龔 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

實係FF

一潭死水

Andy

係咪ff

任何仁

ff

Andy
係你啦

Andy??

任何人

出黎做

阿水真係差啲變咗死死啊

笑撚到我收唔到聲

對腳

幫消防處賣廣告

好好笑

Cls

左手，右手，擺係心口

任何龔

咩事呀

做乜鳩

屌你猜兩下就夠

除左望Anita對腳完全無睇其他野

禁一下就醒

呢段肯定係ff啦 咁撚虛偽

條肋骨

腳

仁何水

一定係幻想

左手 右手 直手放喺心口

Mary姐返工定做威龍演員
成日幫大小姐演戲
而家又要搞大龍鳳

壓都扁晒

會唔會太假

學做古代人

Ff

肯定係假了

Ff too much 大小姐點會幫你

諗得真順利

咁救法救得黎都死

以為會講任何人句口號

諗下好啦

有冇咁兒戲

太完美

群姐

FF

俾群姐截胡

群姐痴線

蟹隻腳 套野真係引好多腳膠 又垃圾清又蟹

做場大龍鳳

被isabella做咗先

搞群姐

笑撚死

我屌
群姐

果然係FF

越搞越衰

非禮群姐

水洗都唔清

出事

群姐就抽水你真識食

之前唔係已經有一個鹹濕同事比人炒咗咩
定係再上一輯愛回家

搞我好姊妹群姐

女主角變咗群姐

非禮我姊妹

拉開群姐衫gif pls

屌你老母群姐插水

好撚慘

大小姐

屌有無咁弱智，實係當住全世界非禮人啦

屌 又係伊沙貝拉。群

狗公係大龍生請翻黎
你話調職就調職?

搞上司姊妹

大小姐:非禮你？

阿龔扮鐵面陳 結果原來係ff

呢集OVER左

那媽巴你

工水一個畀曹總飛，一個非禮群姐

若水

派甜啦好嗎

今次真係冇眼睇

IT狗後面做乜拍片

佢哋班人 好似一秒唔識阿龔咁

群姐應該偷聽到阿水嘅計劃

工水著到襯晒色

好搞笑

係唔係KC

龔燁要落倉玩幾多集

個canteen 好人齊
全部人齊晒

仲有5分鐘
仲係咁垃圾就

睇波比

1號皇庭

屌

群

1號皇庭

蝕底

波比一號皇庭

又歐陽波比劇

壹號皇庭

算我蝕底

係

頂 好躁呀呢d劇情

壹號皇庭bobby

阿龔蝕啲

啞巴吃黃蓮

群姐:採花賊

愈描愈黑

其實都幾甜

歐陽波比

群姐幾時同到歐陽波比同場

壹號皇庭 歐陽波比

好得意

一號皇廷

大小姐同好姊妹返office 談心

龔水好close喎

真係豪仔

椅背遮住鉅記

豪仔

冇啦啦自爆

龔燁講到喊咁款

睇can咪得

淨係掛住望住左邊對腳

Cam

笑左

好港女

Annie

好樣衰

其實canteen 無閉路咩 睇邊個摸人大髀有幾難

Annie真係on撚9

以為好好笑但而家覺得好心痛

佢唔係cammy咩

幫你撳lift都唔得

推到bobby上開心速遞俾群姐發下姣

狗咩公咩

講野十足呀水咁

垃圾清彩蛋

annie幾白滑幾正

邊度靚女

老屈

否認嗰陣望住水水講㗎

約出街即刻否認

又係你叫人等埋嘅

抵你啦 口花花

狗咩公咩呀
工水而家連講野tone都一樣

屌你
嗰陣你又暗爽 笑得咁甜

Baby blue西裝

狗咩公咩呀
阿龔學埋阿水講嘢

阿水聽到阿龔約人出街 即刻睥佢

等佢仲口花花丫喇

今日阿龔好Q

拿拿拿，口花花出事啦

臭雞

Annie好樣衰

正宗港女

同水水交代

群姐係

阿龔講嘢咁似阿水
狗咩公咩

冇親眼見到都照屈

原來係群姐

群姐摸大脾

屌你群姐

又係群姐

原來係群姐咸濕

你有嘅我都有

阿工邊係其貌不揚

主角群姐

群姐今集cls

屌你原來係群姐

阿清!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

群姐先係幕後黑手

狗龔真身係 豪仔+群姐

真係人格謀殺，好似連水水都唔信佢咁

原來

今集群姐好出位

群姐先係狗公

我都想摸牙青大比

原來係群姐周圍摸人大脾

頂，係群姐

我又要摸阿清大脾

呢集係群姐主線嚟嫁嘛

群姐先係真犯人

我都想摸阿清大髀啊

牙清大脾

屌
今集睇到好撚燥底

我想幫垃圾清呀

又係群姐個仆街

我又想幫阿清拉裙

咁似Rebecca

阿龔咪疊住群姐啦

垃圾女metoo

成也群姐
敗也群姐

群姐狗公

群姐好有愛

摸手摸面摸大腿

咁你做咩話佢其貌不揚

群姐好過癮

你要左定右

群姐可唔可以嚟照顧我

Yeah!

群姐好有母愛

市場總監wo d妹仔咁都唔要？

個頭咩事

係大小姐

又高層女淫魔

到阿水

阿水開胸

高層女淫魔

大小姐都中

水水快來強姦我

我要Annie

一定係呀龔寫

我想被你姦

最後個張阿龔成個阿水咁既表情

次次都關阿水事

Rebecca

雙重標準

唔好假公濟私得咁明顯

阿清CAP圖PLEASE

阿龔報復

水水話自己靚女好可愛
屌，俾水水淫三世執到啦

偏咩心咩

女權話係就係

私有化阿水

諷刺女權

報仇

可憐男小職員

水水一年長期比人屈

兩隻小學雞

雙重反cup

阿工又作死

比人知連登ac

真係好小學雞

有無人男職員同女職員依家出去開po

好鬼小氣

部電話

耍花槍

好cute

電話

molamola

好絕呀

好seeet

最後係甜笑

工仔

Iphone:屌關我撚事咩

到底要拖到幾時先一齊到

水水個嬲樣

呀工又自殺

手機都肯比水水keep,任睇

屌
龔生抵你死！

編劇肯定係連登仔

仲以為阿水會用佢部電話整蠱返佢添

電話都俾得阿水keep

打情罵俏

成部電話交俾老婆check

最後個幕正到

部𨋢都好危險下

準備預告

待機定聽日安0預告

兩個好撚小學雞

兩條友幾時拍拖啊

Keep電話啊

いくいく

安凌

做群姐

呢啲真係曖昧中既小學雞先會做既野

最憎啲女當正自己女神 全世界都想厹佢

怨婦安

好sweet 比埋電話水水

gay

安仔呷醋

天長地久

安9

聽晚做乜嘢

安0安0安0安0
知你地天長地久啦

成部電話交俾人保管

媽呢空 你都有今日

聽日到安凌

又係夏蕙？

聽日安凌

利物安

我同朱凌凌先係天長地久㗎！

我同00先係天長地久
咩對白黎

天長地狗

hehe

我同朱凌凌先係天長地久

又黎bl線

比部電話水水keep好sweet

怨婦安：我同朱00先係天長地久

安仔真係呷醋

紅藥水個嬲樣 次次都好似忍唔到笑咁

我同朱凌凌先係天長地久架

怨婦安安凌天長地久

你有睇威龍秘密網呢 唔洗估啦係我啦
因為我違例泊車冇交罰款所以俾人通緝咁啱我嗰日就係著住呢件衫 件衫係大小姐送俾我架

我同朱凌凌先係天長地久架！

有on9安下集又有得笑

成集得最尾嗰幾秒甜

怨婦

我同朱凌凌真係天長地久架
安凌安凌安凌安凌安凌安凌

同朱凌凌先係天長地久嘅怨婦安

下集又CLS

安仔同朱凌凌先係天長地久

我同凌凌先係天長地久架

我同朱凌凌先係天長地久㗎

Anita先係世界第一

我同朱00先係天長地久架

好似俾老婆咁

安仔:我同朱凌凌先係天長地久

怨婦安
天長地久

今集龔水好cute cute

好甜呀呢集！！

好似兩公婆

On9安原來係利撚黎

有無Anita cafe 圖

問佢：你食左飯未？
人格謀殺的港女：我有男朋友

成部電話俾阿水keep真係老夫老妻得嚟又好小學雞

水對腳真係幾長

怨婦要天長地久久

全世界都唔信阿工但阿水信阿工喎

係啊佢個語氣無曬乎咁好溫柔

你唔好搞到自己成個怨婦咁先得㗎

聽日安0一齊瞓

其實今日睇龔水唔知以為一齊咗
兩公婆日常打鬧mode

下集0安

其貌不揚 得條腿長
二姨丈啲花式自殺真係不得了

係冇一個人信佢 即刻踩佢勁多腳

安仔係咪要捉凌凌同佢一齊瞓

今集一次過抽好多水
metoo同性別歧視

bonnie你都冇承諾過要天長地久
00就已經衝口而出喺全家人面前話要同佢天長地久

能成密友大概總帶著愛

電話卡lift嗰度係咪真係拎左部電話嚟卡如果係都幾搏

水水心諗：成日口花花，知死未

今集睇得出阿龔好病，不過最尾小學雞好sweet
阿水而家唔會真嬲阿龔

阿水個表情

把聲仲係好拆個人又攰

第一個反應竟然係避開

根本已經一齊
佢哋自己唔知

點解今集無食蕉連皮

係因為一開始高層女淫魔講錯嘢先搞到龔燁俾人metoo

安凌安凌安凌安凌

今個星期連續三晚係蓮輝（雖係虐）、龔水同安0
真係超級福利

一日最衰個高層女淫魔

安0安0安0

改名得咁快

押到韻呢吓抵死

佢個心入面得阿工 又唔怪得佢衝口而出嘅

搞唔清初初水水係因為怕狗公所以彈開
定係因為知自己害咗龔燁所以冇面見佢

工業真係小學雞式追女咁搞法阿水幾時先接受工業

佢成集都有氣無力咁

而家阿豬阿狗都叫女神 哪來的自信

好明顯係心虛

可能只係扮普通同事要跟人咁做，好似小學雞排擠人咁

Cap安凌

應該係後者，水水都唔怕阿工狗公佢啦

因為知道自己講錯sam hui彈開

淨係廠景（lift ）裏面見到部電話
所以應該冇嘢

應該真係夏蕙

又休息少

好在今集係拍緊阿龔俾全世界屈，好無奈

似後者

緊係後者， 佢知自己講錯野
水水驚工業鬧佢

香港有閪就女神㗎啦

我驚你冷親咋

同埋可能只係道具電話

雖然今集整體感覺係快過小明，
本身仲以為會多少少解謎位，但估唔到會咁快跳過。
但係最後keep 電話同埋阿龔玩返水水轉頭嗰陣真係幾sweet
真係要熟到一個點先會肯俾人keep自己電話，
最尾雖然水水最後俾阿龔玩，但係又唔覺佢真係嬲，最後見到阿龔部電話卡住左仲要好開心咁笑，呢幕睇到真係覺得好甜
同埋龔生開始愈黎愈似水水～講野個tone開始有少少似。

不過阿龔睇得出真係好病

因為佢身有屎
知自己講咗句其貌不揚，誤傳狗公傳言
説真的
我覺得今集一般
嚴格來說
我覺得都唔係好關龔水事
真係阿龔solo
我好撚鐘意佢地兩個嘅舉動
又小學雞互撚啦
龔燁要自殺多次先夠皮
但keep電話比阿水任睇喎
又意圖掩住佢對眼
Sweet

睇得出stanley真係病得好勁係呢集
但睇到狗龔今集好撚型仔
尤其係studio同阿水對視個scene
點解個頭今日冇吹到好高嘅

想改名做可憐男小職員，咁快比人搶左

我聽聲都聽得出佢好病

我都覺！今集阿龔完全係水水tone!

咁今集的確唔係工水，係龔燁線，無問題喎

佢邊忽其貌不揚呀

So sweet

我覺得
Both

今集滿足左我好多願望
阿龔委屈樣
水水心虛樣
同最後阿龔作死寵溺水水樣

直覺係水心虛害左阿龔先避佢

越來越同步

但其實明明尋寶圖班友第一個反應都係話佢靚仔
同寶劍比出事

唔好擋眼啦 直頭攬上去啦

等睇有日阿龔鬧人食蕉連皮

畀人話其貌不揚就話返人轉頭呢下真係好小學雞
阿龔一嚟報仇二嚟可以趕走阿水身邊啲男人，一石二鳥
好想睇受傷男小職員寫咗咩，係咪話對方成日借啲意入人哋office，喺lift壁咚人

唔會怕佢係狗公啦 佢實知女高層認証係講緊佢

cr: KFCCoffee

係啊
作為龔水黨一名
我私心當然想龔水互動多啲啦
但我覺得龔燁現家可以自己玩solo 啦

佢地都係小學雞式拍拖

其他當佢誤會
但阿龔點樣其貌不揚啊
控方有不實陳述啊

敢怒不感言

佢用佢心中的朴寶劍比，係會差啲，但未去到其貌不揚囉阿水啊

明明很享受

比女朋友keep住無問題

安仔要珍惜凌凌呀
人地好搶手架

可能係因為同寶劍比顯得其貌不揚

但我覺得龔燁靚仔啲

一個人係唔會話真正其貌不揚嘅人其貌不揚

小學雞互相傷害

尤其新威龍廣場嗰陣
感覺佢講對白都好辛苦
都好以夾返委屈緊

阿龔係高級會員
呢篇文寫得有啲hea喎，做咩唔寫埋威龍高層女淫魔喺籃球賽幫你按腳

咁其實阿Annie又點解話阿龔其貌不揚

阿龔真係好介意比人話其貌不揚
要特登開個account出post話返水水其貌不揚
兩隻小學雞

女高層淫魔仲攬住小職員訓咗一晚

相由心生

阿叔都話龔燁唔係其貌不揚
個sales妹妹咩眼光
條仔一定係光頭肥佬嚟

我覺得似係真係唔服氣，所以先專登寫佢其貌不揚

咪係 盲嘅都唔會話佢其貌不揚掛
作出虛假陳述係藐視法庭喎

自殺王又出招趕絕水水身邊異性物體

繼電台後兩條友又公然喺公開平台打情罵俏

咁如果唔係阿水亂講咪一直無人知囉

最正係大小姐叫佢唔好咁張揚

仲深夜獨處studio，用食物引誘人上屋企

雖然串阿水其貌不揚 但有都讚到女神腿長啊
少男龔平時話唔定留意開女神個對 比大電視更長嘅腿

大小姐雙重標準，阿水係女色魔就唔洗燉冬菇

因為佢都試過

佢唔止一次話過自己靚仔
佢咁有自信俾人咁指控法梗係會嬲

食屎啦洋洋

呢啲都係俗世人膚淺嘅目光
大小姐作為新時代嘅女性，係好支持女人勇敢求愛㗎

你地亂講 大小姐嗰次剩係去睇下邊個係女色魔咋

其實‘其貌不揚，得條腿長‘依句似講廢羊多啲

仲主動拉人入睡房，仲叫對方上佢張床

係囉只係咁岩撞見送水輝個裸體啫

最尾佢哋讚自己靚仔靚女個吓睇得出阿總監最介意唔係比全世界屈，係阿水話佢其貌不揚

呢集好明顯特登寫黎串me too 嘅獨立單元，中間穿插啲sweet位都幾好，不過中間睇到咁比人屈法都幾忟，放係現實社會被metoo真係會好撚慘

又借啲咦喺自拍個時錫對方

好撚小學雞啊頂

又好似係

阿龔毒招—次過斬哂水水全公司嘅桃花

佢同水水真係好鬼死似
一個好鍾意話自己靚女，一個好鍾意話自己靚仔

又有一大段時間無男同事敢埋水水身
計劃通

兩個小學雞將威龍秘密網玩到變child龍秘密網

嗱死人自殺王
係真係出招追水水先好啊
否則你用呢啲賤招
自己又唔行動
就真係變咗狗公賤男啦

網上幾句就死左

想捉邊個祼睡出封warning letter咋嘛

佢地依家似係已經當對方係男女朋友
情人節老遠都拖住手上阿龔office
今集又話去開會喇 叫阿水keep電話

仲要無乘人之危嫁

冇事 冇事
水水啲桃花一向都係威龍外面

Kai 叔：耍花槍都唔好搵我個網嚟搞先得架

安凌，萬歲安凌，萬歲安凌，萬歲

我地旁人睇到
屌幾時正經正式宣布一齊？
其實係咪地下情緊？

kai叔不知食花生食得幾咁開心

可能身兼多一職: 花生供應商

其實現實會唔會有男仔係有女友而又會話同個男性老死係天長地久
如果有既話係咪應該個男女友關係會好快散
因為男鍾意個老死多過條女
即係安邦都隨時可以正式

小學雞分唔到情人同同事分別，快啲搵人點醒佢哋。
連電話都keep埋仲話無嘢？！

應該係返完通宵又病緊又無休息過即刻又拍開心

話時話如果呀水喺呀工部電話見到自己哈爾濱張相會有咩反應

正常男仔有冇女朋友都唔會同個男仔朋友講天長地久啦吓嘛

死賤精真係有mon住我ig,仲要cap圖back up

阿水: 點解會有我呢張相？點解？你講啊

上次電台話知佢有去睇雪，應該都知阿龔有睇到張相。反而想知阿水會唔會發現入面仲有好多p圖

好想睇有人打嚟阿水接聽 ，如Tree Gun?!

阿水係女高層淫魔
大把男職員送上門啦

其實戲劇效果會咁講
實際可能都講係一世老友

不過實際都真係有啲男仔會講明老友女友都咁重要

編劇又諷刺時事
有人metoo就成班未審先判
阿龔下年唔好送social花啦 送支花都metoo 淨係送比阿水一個夠啦
性騷擾呢啲真係拆唔掂 兩個咁高級都係諗埋啲屎橋 就算中間冇群姐亂入 我都懷疑得唔得

曹總

兩個小學雞
正常啊

Mary 姐，你梗幫住阿龔架啦，點知你哋係咪夾埋架

最後都係無人信

我覺得唔可以用正常嘅中文水平嚟衡量廢青安係佢認知中

係佢認知中可能天長地久就係表達緊一世朋友嘅意思

雖然今集整體感覺一般仲有啲怪，但千夫所指百口莫辯嗰個位都做得幾好嘅，有時職場流言真係可以好可怕，唔理你幾有能力都好都可以分分鐘被KO

不過最估唔到係阿龔最後會撚番阿水轉頭，除咗報仇之外唔通係想借機幫阿水「緝兇」順便親近女神 睇嚟接龍自殺王真係好有信心就算阿水知道咗都唔會嬲自己喎，雖然阿水似乎真係冇嬲

不過經此一役我諗阿龔以後情人節都唔敢再亂送花喇掛，嚟緊白色情人節係時侯正正經經比番份獨一無二嘅禮物天使啦

都係呢個意思
反正朱凌凌係佢生命不能或缺

上一句朱凌凌居然同人selfie 幾酸

希望啦
求龔燁唔好再自殺

再睇番，佢除左要話返水水其貌不揚外，仲想知道大小姐點懲罰水水，知道大小姐無懲罰水水幾失望，真係小學雞到小學雞到

大小姐真係罰水水嗰時，佢又心痛啫

廢青安連傷心絕育都噏得出，講錯真係唔出奇

咪係！
又要忍唔住出手救水水

福爾摩師奶呢兩日開播，今集又有查案，以為會好似930套劇咁chok返幾句英文，宣傳吓套劇添，諗多咗

之前大帥哥有

唔係講笑
傷心絕育真係

兩個越來越有夫妻相

群姐我有曬證據我地去報警啦

上星期都仲有誰渴誰攰誰肚餓

條橋假到咁邊有人信
加上佢兩個又曖曖昧昧
更加唔可信

今集啲台詞好搞笑
大小姐叫阿龔入房嘅時候話放佢入嚟，講到好似放狗咁
之後阿水扮暈低嘅時候阿叔又話阿水變咗一潭死水

如果大小姐好似初期咁會調阿水去超市做promoter佢係咪要日日落去巡鋪

522 後續FF

@尋寶圖
阿水坐喺位度，對住部電話苦惱中⋯

豹：咦？Mary 姐，你部機個Mon爆成咁嘅

水：係呀 （抓頭），知唔知附近邊度有得整呀

歸：好遠下喎都⋯一係我幫你睇睇？

仁：咦，阿水呢部唔係你部機嚟嘅？

水：龔燁架，佢叫我keep住先⋯死啦⋯

眾人：哦⋯keep住先

水：喂，你哋諗咗去邊呀，同事嚟咋

究竟兩個普通同事到幾時

邊個咁無聊

930有peter 佢會唔會又係咁Jesus

一拉開鏈就醒返

仲有狗公作燁

最後仲有其貌不揚得條腿長
呢個iq題易過根叔元宵節嘅謎語

Peter喺套劇好型，金髮藍眼
同佢Jesus Peter同Terpe個形像好大反差

好討厭

根叔個條太難

馬安珊個次？明明係水水救左家明wor

安仔講咩唔係重點
重點係佢呷醋
希望編劇唔好為咗搞笑而亂寫
想睇佢哋繼續曖昧

我到宜家仲諗緊編劇可唔可以開估啊

好！

Sorry 啊絲㩒錯負皮
胸襲群姐證據確鑿

龔生：但係群姐，我地都有證據你摸女同事大脾。
（熊家精神，攬炒啦喂）

其實群姐唔止摸咗阿annie大脾
仲有掃佢手仔同摸佢面
群姐先係威龍女色魔

原來群姐先至係大BOSS!!!!!

安仔中文差。唔識用成語。

有冇人整理左威龍啲職員喺威龍秘密網嘅user name？

唔知威龍秘密網可唔可以改名

你哋知道得太多啦

威龍可以無初戀cafe
但唔可以無秘密網
kai叔如果決定係秘密網行收費制
發過豬頭

阿水係尋寶圖ff緊英進係狗公，阿叔話英進bad taste，阿水咁質素都...，比阿龔知道實又出手幫水水報復阿叔，咁話我女神

阿水都叫bad taste?

其實亞龔最後係唔係想借秘密網一次過斬哂水水的桃花呀

請人家歐陽波比食飯啊阿龔

屌你整走哂人家啲桃花咁就快啲出招追水水啦

不過我覺得秘密網其實係一個好小兒科既報復仔，
應該純粹係想玩下媽呢空，我諗佢POST一兩日就可能會出澄清POST/DEL POST，無諗過斬佢桃花咁長遠既。

阿龔︰我真係多撚謝晒你呀

一陣就沉啦呢啲post
邊有人記得

呢幕龔水完全係兩隻小學雞

句：我真係多撚謝哂你呀
好傳神
個pose勁似謝幕

中間果張勁可愛
明明都係因為水水而俾人誤會，而家龔仔個樣笑騎騎咁恰熟狗頭

好鍾意呢兩隻小學雞明明公司高層，但戀愛低能

阿龔心諗︰鬼叫我鐘意你，好，我忍你

第一張，水水好似受驚狗仔兇番阿龔

阿龔都嚇到後退咗

今集群姐搶晒fo

工業表情包嚟啦今集份量超級多(見到有啲巴絲話佢呢集係病住拍，希望Stanley 照顧好自己身體唔好成日再咁夜瞓啦)
Part1

下狗工業？

使唔使彈開九丈遠

冇啲咁嘅事啊大小姐

收信。。。？唔撚係掛

唔好啊(學之前某位巴絲話齋，佢條眉真係識做戲)

其實工業連阿爸嘅心結都解埋
點解仲唔正式去馬同水水表白
唔通忌諱辦公室戀情?

工業表情包 part 2(重複咗嗰啲就唔po了)

使唔使咁不近人情

講撚完未啊你

咩AC我都會認得㗎(好似Stanley同緊我哋講咁)

使唔使我醒你一拳當做運動

尋寶圖得送水輝冇落井下石，主動同阿工講話幫佢換水，龜縮明依然係最口臭仆街

今集一開始睇啲人一開始誤阿龔對佢好衰 覺得佢好慘

Isabella 係度解釋，龔水兩個就係度怒啤人

Isabella 真係好正

其實群姐依刻應該都仲以為呀工係狗公，又會咁順攤俾佢搭膊頭嘅

編劇想拖長去寫
用咩籍口都得
只但求不要老套嘅n角戀
不了

+1

聽晚果集準備翻睇十次

我睇嗰陣都有少少疑惑，
但小BUG既話就由佢啦

00個樣有啲殘 千奇唔好變做第二個袁偉豪

咩鬼野袁偉豪

知你中意凌凌 但唔好講嘅嘢係未諗過就亂講好嘛

sorry
可能係角度問題

支持安0天長地久

工業表情包part3

唔使客氣(呢個咁溫柔嘅樣丁死人)

真係有人暈低

嗱咪就係咁咋嘛

你唔好欺人太甚喎

我蝕俾你就真

咁都得？

屌唔知點解po左兩個出嚟

工業表情包今集最後嘅part 4啦
今日成集阿工個髮型都好唔掂勁塌

水水os: 等你仲成日扮情聖啊啦

(怕水水誤會第一時間同佢澄清)

你睇嗰度！

乜有啲咁嘅事咩

以下真心高招

+1
都開始入直路，睇到一步步推進緊個關係咯，差個位去行多步啫

雖然上次俾01fake咗,
但佢哋keep住有訪問開心速遞嘅演員都係好事嚟

講番英進,
話就話佢有家底唔駛憂柴憂米,
但咁嘅背景同時都係一種壓力,
見佢都好積極主動又有幾技傍身,
希望佢嘅前途會愈嚟愈好

仲有David姐, 我信除左水水之外, Davie姐都信阿龔唔係狗公

阿龔心諗, 今鋪比你害死群姐

所以佢人緣好係有原因
即刻叫大家唔好再講落去

我琴晚都話尋寶圖正仆街

尋晚個集雖然為搞笑誇大左，但現實中如果有群姐咩咩呢同尋寶圖班友啲咁樣嘅人其實真係正仆街同事黎。開頭都睇到忟忟地

龜縮明真係好撚乞人憎
英進透明但佢起碼gentleman
豹哥老屎忽但有時都會教精下啲後生仔
龜縮明口臭得嚟見人就踩仲要踩到超盡 帶頭玩欺凌個種
佢同柒羊係全威龍最討厭嘅員工

前日佢主動話請輝輝食飯,
仲以為開始洗白

之前會諗463都差啲啲就表白到，504傑叔都解決咗係咪應該可以即刻表白？照版煮碗嚟多次463咁表白咪得囉？
而家再諗就係因為有463先唔表得住 (利申：我唔會skip463咁去睇成段龔水) 阿龔就算有幾咁愛情白痴都會知463係hurt到阿水，甩底加臨起飛段whatsapp，之後亦都無解釋返。阿水都嬲咗幾集先睬返阿龔，就算而家經過解決傑叔事件咁之前hurt人都真係發生咗。所以阿龔情願繼續對住阿水打鬧mode，都唔想再做錯咩嘢搞到破壞而家個關係，除非有新嘅衝擊先至會再認真咁去表白。當然而家就算未正式一齊都係一路有進展嘅，就等下幾時再遇到呢個契機。
我都超反對玩真N角戀，如果只係講曹總返嚟追水水呢種就OK

其實尋寶圖班人先最清楚秘密網講緊認証係因為阿水攞阿龔同寶劍比，咁都仲要玩9阿龔 好在輝輝無一齊玩落井下石

其實洋洋對左阿龔咁耐, 無理由唔知佢份人係點, 人講佢又信, 睇下阿龔之後點玩死佢, 要求Mary姐打救佢

咁即係話群姐心入面都唔覺阿龔係狗公啦
膊頭任搭唔嬲

劇中的英進是一個的正能量又樂於助人的人，原來現實中的浩明給人的感覺也是充滿正能量。曾就讀香港名校喇沙書院，家住九龍塘，算是出身於小康之家，中二後移居美國，畢業於加州州立大學商業及財務管理學系，在不同的銀行工作過，也做過空中少爺，但最後還是選擇了演藝圈這個五光十色的行業。

英進

最慘有啲聽啲唔聽啲同事, 只聽Mary姐一句其貌不揚就同佢發揚光大
阿龔又唔知發生乜事, 無啦啦比調到倉務部, 真陰公

話時話, 阿龔話晒係亞太區市場部總監大人, 可以話調職就調職, 咁市場部咪無人理

留工業係到性騷擾啲女同事啲同事提心吊膽仲做唔到嘢啊

但成個市場部得佢同洋洋

搵啲一兩集客串
比佢地呷下醋做推動力都仲可以
再加長駐既情敵就真係有排拖
Btw好掛住曹總 佢幾時可以再出

其實成件事都係群姐搞出黎
係佢掃人條裙 又係佢唱通街 最後仲不惜以身犯險親證阿龔係狗公

好想歐陽波比上開心速遞客串

除咗送水輝、水同David
成堆人口面變哂 又笑人又句句嘲諷

咪係 佢日日對住阿龔 如果阿龔真係有狗公佢 佢一開始睇篇文唔會sense到係阿龔嘅咩
跟官咁耐唔知官姓乜

仲有阿叔, 話晒都係水水條仔, 咁都唔信佢
若講狗公, 阿叔似阿龔多多聲

不過都係開心速遞嘅世界先會澄清咗就冇事
現實更殘酷
比人metoo完已經係人格謀殺
就算對簿公堂無罪
都永世冇得翻生

群姐值得擁有

班友其實冇認真諗
只不過係見秘密網咁講佢地就咁聽
反正就算講說話單打完阿龔都冇後果嘅
佢地又有乜所謂

羊羊先係見高拜見低踩嘅極致
平時有事就搵龔燁搵手拆
但佢有事就踩多兩腳
下次調佢落倉就啱

調過去倉庫, 好彩有Rebecca同水水先咁快調返上去

其實呢個角色作用除左令市場部有返個人之外仲有咩

Anita 好好j

做嘢又唔係特別出眾
佢做咗市場部經理之後個市場部就得返阿清
佢連喺阿水身邊做啲八婆姐妹都淨係做到八婆嗰part, 姐妹都好似仲差啲

所以Rebecca 休息期間，見唔到姊妹團出場

呢一幕哄到好埋啊啊啊

好勁

都有名你叫，廢羊，廢嘛

佢而家仲係揹住經理title
應該燉返做小女職員就啱

再翻睇一開頭連阿水攞英進嚟做例子FF佢地都可以掟嘢就知班友有幾on9

back hug

呢幕我硬係覺得阿龔突登唔登出比水水知道佢係嗰個男職員

英進終於有d cls劇情，做得唔錯

輝輝同英進雖然平時冇乜嘢，但係佢哋一群埋歸縮明度有時都會好口臭

作用應該係成日闖禍，令到阿龔同水水有合作補鑊嘅機會

仲有通風報信爆料畀老細，等佢知道阿水擇偶條件同想要信惠channel頸巾

之前成班係到話阿水係契弟 其實係辦公室角度睇真係成班都係廢柴

之前市場部都唔止阿龔, 洋洋, 阿清之外, 仲有幾個職員, 洋洋坐左經理位到回水之後, 市場部得番佢兩個(阿清被調左去大小姐到), 應該係洋洋做得太差, 被Cut剩佢兩位, 定阿龔太能幹唔需要咁多人

嗰段諗起之前on9安發夢見到呀叔變咗古裝嫖客嫖bonnie，之後醒咗一見到呀叔就打咗佢一拳

水:喂龔燁依家唔得閒啊，你邊位搵佢我mark低叫佢覆翻你啊
根:二妹！啊龔電話做咩係你度㗎
水:ha 阿爸！你你有咩事搵龔燁啊?我我等陣叫佢打翻俾你
根:哦冇咩今晚買咗好多餸想問下佢得唔得閒上來食飯，既然你聽到你今晚就帶佢上來啦
（龔os:距離岳父認證又近一步）

hi搵我啊

輝輝都算好架啦

班友其實係咪仲介意籃球俾阿龔攞晒彩唔抵得

倒數
好期待安仔醋意大發 怨婦樣

待機天長地久

開波

天長地久嘅安凌

醋男子

居然何世傑

安凌,終於等到了

一齊瞓啦

安仔:00唔要我了

又係啲死基佬劇情

搵阿水救你

一齊瞓

懶人安

00豬

野戰

點解唔一齊訓？

好行唔送

老婆幫老公執行李好正常姐

好開心

大學咁教你架

安仔係女仔

係老公！0安

港女安

安仔應該係0仔

今集一定好sweet

港女安官方認證

0安

港女

兩公婆忍忍下就一世架啦

係你先忍得佢

攞水水啲mask嚟用

幾harsh

有冇幫佢著埋褲

阿媽湊仔

衫都要人換

凌凌豬男友力max

幫刷牙

屌 工人咁

凌凌好寵安仔

好廢

癈物安

cls阿媽咁

幫佢刷牙

好痴線

幫手著衫刷牙

00好寵溺

廢青安真係殘廢唔係扮㗎喎

成個老竇咁

係湊女朋友

痴線已經覺得甜到甩牙
00究竟有幾愛安仔

廢青

幫佢著衫

好sweet

00d服務好過大家姐對個仔
安仔真幸福

安仔下盤好穩重

支腳架好雞

朱凌凌你點會唔知我下盤有幾咁穩重

真係好似啲港女咁
行山著靚高踭鞋

屌，連男朋友幫港女女朋友影相劇情都有

咩叫零嘴啊定係書面語嚟

兩公婆耍花槍

好生養

港女安想凌凌幫佢影相

點解兩個都著黑白間

岩晒做0

好冇～

玩撚完

on9安個樣

00好寵

00又爛咗個鏡頭

00自己都唔知有幾咁愛安仔

叫安仔比哂啦

哇屌
啲頭皮

咁都冇嬲

00豬會否太縱安仔

一人一半咁好
朱凌凌癲嫁

凌凌:你嘅錢咪姐係我嘅錢

哇咁樣鏡頭撞石屌我睇見都肉赤

頭先隻蜜蜂好真

安仔好恐怖

真係佢

氹仔

佢地好污糟

屌真係粗眉waiter仔

之前廢佬走失嗰次嗰個職員？

咁都植入

呢條友之前出現過

又鉅記

屌你又杏仁脆脆

又有鉅記手信

連戲

真係同一個

咁都連戲

我冇面盲！
真係佢！

但今集鉅記置入係最正常最合理

萄國雞

又binc

小虎眉，葡國雞

原來係情敵

條友條眉

小虎眉

成班得凌凌正常

杏仁餅

杏仁餅冇杏仁

on9安柒出澳門

安仔完全係成個無知白痴港女

賽絲貝

貝貝

上canteen繼續笑

達哥鏡頭？

蔡思貝

賽斯貝

賽絲貝鏡頭

你個乙水唔討好

條仔想溝00

唉喲情敵

情敵

達哥鏡

呷醋

有情敵

呷醋啦

成班助攻

氹仔係咪會搶走00
跟住安仔就嬲嬲豬
要氹番安仔唯有………

以身相許

俾人搶左條仔

好酸啊

開始呷醋了

達哥鏡頭

安仔你仲唔認你鐘意凌凌

你地今晚一齊瞓？

一齊訓

好大反應

安仔🍋

酸到呢

瞓都冇得瞓

大被同眠了無得訓一晚幾多次

安仔嬲喇

可能仲會互射架安仔
快啲搶番番嚟

呷醋了

好撚基

澳門朋友 Macau Friend

3P 算啦

Gay

有新歡，安仔無啦

一齊訓通宵， 無啦無啦無啦
安仔心碎

gay到出汁

氹仔會唔會真係gay

人肉鬧鐘

安=港女
凌=老實港男
氹=欣賞港男 好女人

夫目前犯啊

GAY

3p格劍

呢對好襯

無喇 安仔快啲追翻00

gay到打冷震

安仔個樣

你真係好細心

好sweet sweet

粗眉仔好gay

絕對有機會

條粗眉怪真係好gay

mola mola

表白啦!

個氹仔好gay

好似搞笑版春光乍洩

濃眉好gay

個澳門仔陣基味好濃
上次唔係有女朋友㗎咩

安仔幾時出手

安仔終於發覺佢心底裏愛嘅係朱00

3e都係諗男男

跟得夫人

永固嘅友誼

跟得夫人官方認證lu

跟德夫人

娥姐

安凌嘅一男一男呢就永恆嘅愛情

咩一男一男男

廢老根個笑容

成日用邦妮做煙幕

道德訓練

春道營

又有道德訓練營

一男一男

又柒

唔係氹仔出現安仔都唔知自己鍾意00

春季道德訓練營

又道德訓練營

bonnie只係掩眼法

安仔喊了

個眼神，氹仔好大機會係基

基佬

有人join 既咩

春季道德訓練營， 應該要帶安仔去一次啦

咁快15分鐘

妹豬你可以同根叔一齊去

有情敵妒忌心出哂黎

咁佢見到00咪會見到

神助攻

快啲飛咗佢啦

一齊大被同眠

廁紙孝個男朋友

個新sharkshark粉好撚難食

咀妹豬同咀譚道德都係咁重口味

食咗？

個粗眉男好有泰仔feel

好咸

好想試

佢條眉本身係咁定畫

畫

依個shot好gay

頂
真.男朋友

頭先食咗 得個鹹字 仲要好撚柒鹹嗰隻

我阿媽睇睇下都話好gay

凌凌為咗氹仔唔理安仔

氹仔 ig

有新鮮感姐，無事既

佢粒耳環搞到gay味上升

我會帶埋我老公一齊去

業主立案法團去旅行會平啲

唔比啲壓力又點會引到安仔比多啲心思落凌凌

又有VR 睇

中咗伏

食完有腎病

SP點同

佢個眼神真係好gay

得個鹹字

食到想嘔

佢ig相都係咁粗喎

有冇澳門朋友條女

大學線出場嘅男仔好多都係gay的

最後00一定會氹返港女安

所以最後凌凌應該要氹仔...氹返安仔

根叔咁捨得畀錢睇戲

嗌交唔會過一集

3E

有00呢個好兄弟應該係安仔最大成就
因為我都諗唔到仲有咩成就

好哀怨咁等到訓著訓醒第一件事打俾00

紋咗眉

好呷醋

咁緊張

安仔

香港仔

哎呀
嬲豬啦

安仔嬲啦嬲啦

安仔嬲喇搶我條仔！

佢呢排私下個中分幾正

千歲府

同志道合

G00

女友 思考方式， 冇電話打過黎就係出事

正室幾時發火

男歡女愛嘅嘢

佢背住我

00開口埋口都係氹仔

講嘢好曖昧 仲唔係真愛

三姨

selfie 都唔比 正一呷醋港女

大學教你咁港女㗎咩

個個刺激佢

咁港女

愛情係2個人嘅事嚟架

終於示愛

氹仔黎

大學咁教你咁港女咩？